(心得)教大家如何做假膠撚連登仔

首先 用簡體字
之後 盡量扯一些中國的話題 激嬲佢地(例:香港是中國的)
最後 仲要加個emoji 最好用😁，😎，🐶

之後慢慢欣賞佢哋發嬲

樓豬世世代代都要做中國人

On9
我現實後后佳麗3000人
邊似你油頭毒撚

乞 block ? 成全你